信用卡問題

各位ching想問一下如果我本身有兩張卡各自係欠緊三萬，而家我有五萬cash，咁我應該還晒一張卡先抵啲定係每張卡還兩萬五抵啲定係其實係無分別

智力有問過都上黎問..
信用卡好撚高息
還清一張先啦

還清一張，再用個張冚另一張

收到我以為每邊找淨5000都差唔多